油塘咩事？！

太早無乜人POPO一定認得我但都要講
鯉生樓下面停車場嗰邊個公園有三隻狗（兩白一散仔）一看更
拉左條藍白色封鎖線吾知影緊地下啲乜疑似hea搜證
樓車場有三架或以上狗車
Sorry大近視真係睇唔清

被自殺事再次出現？

死左人掛

打錯，係停車場迴旋處停左狗車

大吉利是

啱啱暫時無見到白車屍體

離開D，影到就影！
影到咗都好，除非緊急～唔好即時放上網！
搵個安全地方丶時間再放

個位好細真係好L近唔敢舉機
咁我係咪要刪post先

利申走左㗎啦
有無街坊落去睇下？